元朗單野話你知

元朗單野話你知，只要夠惡夠狠，就可以獨立